有無人好擔心譚德塞會「被自殺」

譚德塞已經抓爛哂塊面
歐美日等國好快會群起而攻之
亦即係譚德塞好大機會會變成某國condom
你係某國會點樣利用佢去轉移焦點？

製造「被自殺」
然後遺書入面控訴美國同台灣迫死佢

絕對唔出奇
譚德塞一定要小心人身安全

會抑鬱

有五毛負皮

奶共下場 關我撚事

仲咩咁快downplay

唔會啦, 做Condom就會
支那實賴: 唔關我事, D指引WHO出嘅; 寃有頭, 債有主, 你地搵WHO啦

搞唔掂台灣，支那就會幫佢啦

冇可疑

有五毛想洗底

你好緊張鹹生菜呢隻奶共狗？